瘋狂追擊支那 丹麥日德蘭郵報又有新圖

從病毒圖形改成生化危機圖形

完全沒在怕的啦！

世界疫戰

同場加映，丹麥軍方扣留送往支那口罩

”丹麥Abena A / S和其它三家主要供應商的臨時通知：丹麥政府的直接介入，特別是丹麥軍隊相關採購機構的介入，所有已確認訂單都將 無限期延後，受此次通知影響的已付款確認口罩訂單數量為25萬枚，主要是普通醫用口罩和FFP3和FFP2系列。 受到影響的防護服和防護手套的訂單還在最終確認中“

抵撚死

爽

撚狗怎少得我
撚，給我往死裏撚

支那人反省下啦 仲未知自己成為世界級過街老鼠

好睇過五粒星

有偉大的毛主席在背後，終國人甚麼也不怕！

兩張圖都好流

笑人4Hours

下次去歐洲，首選去丹麥

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

我要真雙普選